非建制支持者朝早投票，真係無伏？

要換走晒全日啲票箱唔易
但如果非建制支持者係晒朝早投
再係換走朝早一兩個票箱嘅話
咁已經順利搞掂個選舉
之前又唔係無試過唔見一兩個票箱
票站又講咗有事都會順延投票時間
點解仲一定要黎明投票？

推

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

伏
引你地一齊投朝早投
然後佢地夜晚配票

但出面吹朝早投票風吹得好勁

你理得佢地
咪講左原因囉

有人咁講

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

單議席單票制配乜撚票呀

要出術的話點投都閪架啦
至於今次區選唔同立法會，唔需要講複雜嘅策略，將所有票煲落自己like嘅候選人就得

如果佢要出術就點都輸架啦

唔洗跟住對家節奏行
平常心即可

佢要玩票箱我地點做結果都一樣㗎啦
不推廢文

咪係 佢收站時換箱都得架啦

唔好節外生枝

去投就是了

唔係話每個候選人都可以派人到票站入面監察咩

投飯民個個一早投完返屋企
夜晚保皇想點換票箱都冇人或唔夠人阻止

會唔會有忽然香港人 黎投票

配乜撚野票 由灣仔調人去北角投呀?!

不如搵人長期mon實
有冇計

會去投票 不過之前未投過 有冇人簡單講講個流程 好緊張
只係投一個人 就咁就完咗?

好主意

最多話谷票，點會話配票

我唔會早投
因為我起唔到身

好易 朝早建制投完 之後衝突 投票完結 點票 建制大勝

區選配乜票阿

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

較鬧鐘啦

借位

我地好似有樣嘢無做？？

Push

其實除便搵個時間投就可以

變相個個晨咁早參與有名有姓被mark哂名既黎明行動
只要唔太遲投票 跟返自己得閒既時間去投就得啦

有人/夠人都阻唔到 有狗係到你想點阻？

香港人例遲，唔洗擔心

入去 職員對新份證 無問題就會俾選票加個印俾你 拎去間好一格格既投票位個度再慢慢諗最後決定 出黎之後對接放票箱 唔識既職員都會教你
幾點投既請自己決定（投得都18歲 有能力獨立思考） 唔洗理連登既風向撚 政府如果真係要干預 你7：30投同22：00投都係無分別

又有風向

例如沙田都有咁多條邨 而家淨係投自己條邨? 第一次投 好混亂

早投係可以心安d唔洗驚投唔到
又可以阻下d廢佬
但變相另對家收集到數據後多左時間部署
所以好定懷真係好難講
始終要做手腳咩時間都會做無得避
所以早定晏都係隨心就得
最緊要做好自己投票同做孝子睇實自己屋企兩佬等佢無去投
有老人家住老人院既今晚接佢返屋企
聽晚食埋晚飯先帶佢返去

俾個網你,vote4hk

幾時投 佢都可以成個票站啲箱同你換左去

呢啲邊有得驚
要換嘅完投票之後半個鐘就做手腳喇

區議會無撚得配
最多急到瀨屎咁告急

其實應該有信會寄俾你話 去邊度投
無都無問題 真係唔check都無所謂 你是但去一個票站話唔知邊度投 職員會打返reo幫你查

我覺得就返自己時間，啲人平均時間咁投，佢重難搵位出術

條友派膠玩分化
起下底睇下

區議配乜撚野票呀

根本就係多鳩魚
制造混亂

醒目

有呀 有埋張紙寫候選人 我去到就淨係要揀候選人入面d人?

起你老母臭閪咩
我知我講配票係柒所以我上面屌我都冇覆
但你呢D撚樣真係好撚煩 起底起底五毛五毛
同埋就算唔係配票 你覺得佢冇其他方法種番去佢想要果區咩？
呢個五個月你係咪訓撚左呀屌你老母臭閪？

見你呢D on9仔郁D就話分化真係著撚晒
含撚啦屌你老母

起唔到身嘅唔該唔好訓

Agger

有選民登記冊 我知大家唔信政府
但公務員團隊入面都有手足
識人深黃係公務員有做票站職員
如果突然有堆唔知咩人嚟投票佢會知

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

所以要keep 住影低票站門口既投票人數統計，點票後夾唔到數就有得追

我一直都係deadline fighter最後先投
保皇一向會睇情況配票

明明16年雷動計劃都係玩最尾先投不殺佢地一個措手不及

應該話係帝制派可以視早上投票情況投放資源落高危但有得救既選區，瘋狂打電話同洗樓按。

區選唔存在配票啦
只有一個當選
配乜野?

人工分類黃、藍票。其實照平時咁投咪得，唔好理d傳聞限時限刻

同意 香港人嘅羊群心理 見多人投就會投

要做手腳點都做到，但自己果票一定盡左責任投左先

配咩票啊 區選是隻揪隻

我上面講得柒
但我真心覺得佢地有辦法
唔知點解大家咁唔信邪

請善用不推文回覆

最緊要唔好俾藉口佢停投票，明白一定唔可以用魔法

咪就是.......

票站跟選民登記地址㗎，啊豬呀狗想去邊度投邊個都得咩？痴撚線，配條撚呀

我覺得佢今次係咪都會出晒啲牌

one on one 沒計㗎 黃絲羊群心理 見人人ig打卡投票 就會去投埋

你假期到會換票箱

就幾點投都死架啦 on9

咁唔係難
一區入面有幾多人有投票權佢地一早知
而有幾多人冇投票/投邊個你自己就唔會知
佢一早做定另一個投票箱
例如個區有五千人有投票權
造定另一個箱入面放左四千九張票
有二千八張投建制另外二千一張投犯民
咁咪得
唔通個五千個選民會一齊討論投邊個咩

無伏
開鬧鐘啦

佢要出到換票箱呢招我地點都冇得防

各位要做好輸打贏要嘅準備

輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要
輸打贏要

投票應該要好似強國咁實名制
投完張票要簽返個名再打埋卡
咁咪冇得造

唔好咁諗
一定冇咁多時間投

單議席 唔會有配票問題

成個區議會 配票工作 早係選區劃分時
按年齡同學歷既數據 政府已經「配好票」

而去到選個日 要面對既係「種票」 同埋 換票箱
種票 亦一早係幾個月前已經開始左
只係聽日係執行個日
大家要多d陪自己屋企既老人家

與其話 擔心聽日朝早投完 晏就比人換票箱
同樣你夜晚投亦要面對 popo扮示威者 封票站既可能性
係呢一刻 根本唔到我地揀

我地只可以係 投票 + 監察 + 有咩事準備文宣推上國際

我更擔心既係 票站職員 大家都唔知係咪 全部只請紅底
如果一車車老人家無身份證照可以投
甚至連佢係咪香港人都唔知 咁咪仲易過換票箱

不如大家入到去時 順便望清楚 老人家條隊 係咪 跟足程序對身份證
無記錯係按身份證字母分隊

我做過候選人票站監察代表，侯選人只要安排一個義工，於票站門口數算每小時進票站人數，而票站主任需於票站門口，每小時公布投票人數(好似喇P15表格)，夾夾這兩個數字就知有無造票。
晚上十時半再看全天投票人數，若與開箱票數相差太遠，就係有問題！

“唻”
“黃絲”

候選人suppose會派人入票站全程睇住

侯選人於每個票站都可以有一位監察代表，進入票站作監察，而侯選人自己也可入票站進行監察，但不可進行宣傳。

掌心雷都提早左投票喎

應該同佢地梅花間竹咁排隊
同D種票票箱一齊, 安全

洗乜理，佢要咁玩，你點投都輸

唔知點解
我諗起火鳳入面嘅城下一聚

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我會同d阿公阿婆一齊排隊😋

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

講到唔到全力谷票咁

同意呢個講法，太早投晒即係成個下晝可以俾人安排動員

(重溫2015年區選）千其唔好支持黎明投票

你關呢個post都係伏 乜撚都係伏 係老母生你出黎都係伏

香港人例牌遲到你都唔知？ 師兄訓咗幾耐？

非你老母建制

排隊入票站
出示身份証比職員
佢就會係一本好長既薄搵你個名出黎
然後間線，再比張票你
再入去投票間蓋印，對接
然後放入投票箱

早出好過遲出

唔知夜晚有冇Ｄ揸警棍既黑衣暴徒玩野

尤其係沙田等區

早出順便叫兩老飲茶投埋

唔想被投票就早啲去投

陰謀論嚟講
無論早投遲投都有陰謀
咁不如正常咁投啦

投完咪去食lunch囉 就係咁簡單

拉

嘩 係喎